警告！［政治行為有後果！］林鄭政府已失合法性 任何談判只幫佢重建權威

呢個政府並非由民主産生
而且今次事件已令林鄭政府失去管治合法性

無論密室定公開
有無前設或者有無答應五大/七大訴求
任何人或組織同佢談判
只會肯定左
林鄭政權嘅合法性同權威

五大訴求係共識
而家甚至變做七大訴求
清清楚楚
無咩需要個別地傾
唔會讓步
我地亦無苛索

林鄭政府用自己嘅傳播渠道
回應就可以

香港人會以行動回應！
[/size=8]

推

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

科大咪撚傾！

任何談判只幫佢重建權威

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

佢有咩資格談判
叫習總嚟見我！

唔好亂咁分化，無人要同佢「談判」，
就算有機會見面都只係會喺傳媒面前公開「抗議」。
根本最唔想有會面嘅係林鄭！

有興趣請見：

林鄭政府無合法性，咁佢回應仲有咩用

唔係分化
係警告

任何團體都代表唔到香港市民！政府要向全香港市民交代！

push

佢失去合法性
但仲把持公權力

你要先搞清楚咩係「談判」，
而家邊有人話要「談判」？
邊有「談判」空間？
點解憑空製造一個稻草人嚟打？

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

Push

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

PUSH

pish

等睇學生組織賣港

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

幫推

講得冇錯，我哋已經退無可退，要將主動權揸番喺自己手上

我哋香港人係唔會讓步，你唔好以為我哋會再畀你呃到

成個月都仲串柒柒咁，你唔係以為我會收貨下話？

Btw 借個靚位宣傳下，聽日10/7就係死線啦，大家幫手寫爆反DQ

緊急呼籲：最後三日向選委會提出反DQ區議會侯選人

要奪去港共政權公權力需要2樣嘢:
1. 國際法理: 呢樣要英國做嘢, 宣佈中共違反國際條約"中英聯合聲明". 由英國政府委派香港人建立的臨時議會取締港共政權. 響呢刻港共政權同佢班黑警馬上成為"非法組織".
2. 實行能力: 有佐1的國際法理據. 香港人建立的臨時政府就可以公開請求西方世界全面支援. 去到呢步就係講拳頭同支共決勝負的時間.

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

明白你地憂慮，
但依家各學生會其實係比政府擺左上枱，
如果政府願意答應任何談判條件(eg 公開，直播，有唔同界別，有記者)而佢地都拒絕談判，佢地一定會成為眾矢之的，
希望佢地到時有咩決定各位唔好割

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

我無嘢講

清醒

咁日林奠講埋d閪野，俾晒機會學生會轉身
拒絕任何形式嘅會面

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

推 任何形式嘅談判對我地都冇著數

agger

想要談判 可以
比我地民間公投 一個民間特首
同你去談判

我冇野講

有冇得叫盧狗出黎傾instead of 林鄭

反正而家都係警犬話事

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

叫林鄭上城市論壇俾人質下先啦

我地要傾就同香港毅進獨立軍政府傾

請林鄭透過現有機制回應！

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

屌 談乜撚野啊
明明一早講好唔談判

推 呢次機會難能可貴

其實你叫佢執行哩樣嗰樣
都係肯定咗佢有權力咁做
你要求佢唔拉人唔定性暴動
都係假設咗佢有咁既權力

跟番大學生條line
放人唔追究先傾就得

無大唔大學生條line

無學生，無年青人，只有香港人

佢係失去合法性
但仍霸佔公權力
咁唔代表要幫佢建立返代表性同權威

原來林奠仲想繼續賣港去換政協副主席個位架?

我睇唔到點解
談判=幫佢建立合法性
要求佢做野就唔係

美國間中都會同恐怖分子談判
差佬都會同綁匪談判
咁唔代表哩啲人係合法

沒有大會 只有群眾 傾你老母

推 邊個傾邊個就係鬼

急轉直下！

五大訴求就係要求佢做嘢
無嘢需要傾
傾讓步？
談判建立嘅係威信
顯示佢有上談判桌嘅資格
顯示人民同佢嘅協作同協約

人民同政府嘅關係，會講合法性
你講果啲例子唔係，只係把持公權力嘅一方同罪犯之間嘅事

而我亦唔會將人民比恐怖份子或者綁匪
亦無可能自比做美國差人，我地無公權力

比喻不倫

垃圾陳云嘅主張

C hing~見字請回
想認識

唔接受 任何形式/ 方式既談判
對住共產政權只有去到盡贏到盡
唔可以比對方有任何半點喘息機會

係！
無野好傾
我地要林鄭無條件投降

up